{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010274",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 한량스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00で、チェックアウトは10:00です。 ご予約の際、人数追加が必要な場合は予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 予約期間によって料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 バーベキューはガスバーナーグリドルを使用し、イソガスをお持ちいただければ無料でご利用いただけます。 薪をお持ちいただければ、無料で火のあなをご利用いただけます。 IPTVとWiFiが無料で提供され、無料映画(OTT)を視聴することができます。 客室はオーシャンビューで、禁煙です。 プールをご利用いただける客室は1階にございます。 基本調味料が常備されており、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00で、チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加が必要な場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合、どうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用に関して、責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動は控えるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約期間によって料金及び料金表が間違って反映された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約期間によって料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用について教えてください。",
            "answer": "バーベキューはガスバーナーグリドルを使用し、イソガスをお持ちいただければ無料でご利用いただけます。薪をお持ちいただければ、無料で火のあなをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiが無料で提供され、無料映画(OTT)を視聴することができます。客室はオーシャンビューで、禁煙です。プールをご利用いただける客室は1階にございます。基本調味料が常備されており、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 544,
        "QA": 778
    }
}